銀行執笠咁我供緊嗰層樓會點？

借錢比我條友消失左
咁層樓係咪⋯⋯
差佢啲錢係咪⋯⋯

佢應該會call loan先
但未收得晒啲loan前另一邊收佢皮先
咁係咪我嘅問題係咪會出現

諗諗下，好似只在冇白武士救間行嘅情況下先值得諗

咪撚on9啦
追銀行錢條友咪變左追你數囉

你放心
佢爭你錢實收唔返
你爭佢錢實有人追你還

樓豬應該中學牛來

債斬係佢既資產
佢清盤d債咪轉比佢d債權人

就算真係關連既死晒都有人會買壞帳黎追你

債紙係值錢的

銀行有你條數
應該你快過銀行破產

你要知道 有限公司清盤後 只要係價值嘅嘢 就會拎出嚟賣

有人接手你棟樓 因為棟樓一直唔係你 係銀行

銀行執笠前一定會變賣資產
就算直接執都會清盤
你嘅債務都係銀行資產
一定有人接嘅，放心

你張契係銀行手

咁我想問如果港紙惡性通帳
因為買樓係港元計價

好似有一日去到津巴布偉咁

可能3usd = 1000萬

咁我都係送3usd 就供滿樓？

換句話，其實有資產人士，姐係我地要盡力令通漲加劇？

你不如驚比人追數要你立即還變銀主盤啦

樓主讀HKU開個咁既post

一路都岩
但去到最尾嗰句就有啲slippery slope
係可能性嘅問題

的確3usd係保左值
但同時去到呢個咁誇張嘅位
你假設左：
（1）聯繫匯率收左皮（美元脫勾，港元失依靠）
（2）銀行嚴重弱智缺乏自理能力咩都唔做（可以透過加息避通漲/ 改條款用美金交易）
（3）美國處理到無限QE嘅後果（淨係美金都搞到自己通漲）
（4）其他國家都處理到美國無限QE嘅後果（幾乎一定將貨幣升值）

利申：HKUSPACE

爭佢錢，殺咗佢就唔洗還，合理！！！！

買左間銀行, 全部即call loan
全部收返做銀主盤

咪撚 FF 啦

2020年仲有人開d咁晒post

你撚柒識咩
番去溫dse啦

應該係中共
清朝啲債唔撚還

將你張契轉手賣俾其他銀行

佢執之前會一定會無條件call你loan
仲要係call全數

你還唔切就同佢一齊死

直接call loan 限時內full paid餘下所有錢 否則沒收強制拍賣

一日未供完層樓都唔係你

樓主柒左，連個遊戲都未識玩
層樓係銀行幫你買住先咋佢清盤咪層樓都無埋囉

call loan, 還唔到就你破產....就係咁簡單...

啲錢係我地辛辛苦苦借番黎 憑咩叫我地還?

係食物鏈最底層嘅你唔好咁多幻想 努力返工供樓啦

想唔還錢咁開心

當你層樓1000萬 首期+已供400萬，
銀行call loan , 你又沒錢就要你賣樓 還埋個600萬
400萬自己袋返
其實沒咩大不了如果樓價冇大跌有人接

問題係一執就有大把人咁做 大把人急放 樓價就仆街 業主一齊仆街死

直接call loan其實好唔合理
唔還錢就call好合理
但我當初訂左30年慢慢攤還,如果每一期都跟足合約還錢
點解銀行財困就要強逼我一次過還埋剩低果d?

換第二個債主

因為你做按揭個時簽左同意佢有權咁做

你簽左份合約已經知道唔合理， 你可以選擇唔簽
但不合理call loan會壞左銀行聲譽， 銀行唔到走頭無路唔會去做

你會先變成負資產
跟住銀行call loan
無錢還銀主盤
你訓街

我明簽左係有權,鬼叫係你求人咩,但唔合理者

HKU 太空人呢可能

樓主仲返緊學

執嘅時候Call Loan
連俾你Dispute都冇時間

白痴仔

破產個陣個會幾賣得既都賣俾其他人
或者抵押俾債主

你係slave 就永遠都係slave

點解可以開post問得岀呢d問題？仲要咁認真問？

無知識真係惨
講野郁成個弱智咁

有d 咁既唔合理條款你都仲簽夠唔合理啦

咁唔合理你又借，簽名唔洗負責任？

送比你好唔好

只要樓主唔還錢俾銀行，銀行就會執笠

銀行執笠，銀行就唔會追樓主還錢

所以樓主唔好還銀俾銀行先

邊間會執呀？

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

清盤人 call loan

條債本身仲係值錢
可以賣返出去
Call loan拍賣點會收得高價過賣債

求人借錢俾你冇計啦,我都想自己有錢full paid

我諗起一個笑話
A: I’m gonna borrow a loan from the bank.
B: what for?
A: To buy a tank.
B: A tank? That’s a lot of money, you won’t be able to repay. What are you gonna do when they call your loan?
A: I have a tank.

掛鉤點變津巴布韋呀

開得幾好wo 大把人都諗過呢個問題

清盤人會follow.

唔明你第3第4 up乜

簽個時係有講明銀行無條件可以隨時call loan
所以偏向益銀行

call loan用嚟還債
你冇錢還就收樓

好耐無聽過銀行會CALL LOAN

原來讀space唔怪得咁智障既問題都問得出

連登水平，不意外

有冇聽過Title retention clause?

債權蝕讓畀財仔追返你個傻仔數呀
學人買樓

當HKMA 入面用嚟做pledge 既美金被發現唔夠數 (自己想像有咩可能性會導致呢件事出現), 或發生其他事, 例如獨立關稅區被取消, 香港唔再係世界金融中心, 全世界無人再信港紙而HKMA 又頂唔撚順個沽壓時, 咁自然1,2 都會發生

係呢D micro 事件上, 3,4 呢D 咁macro 既野可以話唔會有影響

個post 好得人驚

銀行會將你嘅債賣畀其他人

反而想問, 如果銀行執左, 下一手既債權人覺得樓價升左咁多,
還返你d供款, 再收返你層樓, 再拎出去強制拍賣賺個差價得唔得

一定會有白武士出現

佢#14利申左係太空人
依家太空人都自稱讀kongu

不如話係電腦刪左你按揭條數
無record 咪即係無差人錢囉

呢個ok

都啱嘅
睇可能性
唔會完全無可能

佢唔掂之前實call你loan啦
你定喎

不恥下問丫嘛
虛心求教